[補中文]yylam or 徐永豪

補邊個都好千其唔好補yy

overrated？

兩個都唔掂，又係吹水行先
贏在PR得好，新一代學生真慘

好有用 咁我信你吹吹 我覺得yy離地左d

push

yy配套同隊team勁 冇返咁上下中文底真係唔好補佢 因為佢卷二教紓情文啲句子同文筆真係for中文好嘅人 另外卷一都係教啲高階思維 我建議around3以上嘅人先好補 不過佢教卷三係有用 令我1上4

利申：中文4

兩個都補過

YY將我卷3由lv2 升到去 5** 但佢教其他卷完全無撚用。

利申：中文拎5

Agger 學晒佢綜合啲skills依家轉左徐永豪

第一年考 成個中六補yy 結果拎lv2
第二年考返中文
十二月開始上上吹吹intensive
好勤力作文比佢改加用佢既skills
結果作文lv5💁🏿

識補一定補koten

有fd補完徐永豪考個陣覺得用晒notes既skills以為自己有5考出黎得2自己諗啦

樓上講得啱補邊個都唔好補yylam

講咁多咪又喺得4
利申：無補習裸考 中文4[/quote]

收皮啦打手 補yy保你有5

我補撚左兩年yy仲有兩年嘅補習單係度 淨係補左徐永豪兩個月 打你老母手 yy係好我一早狗衝幫yy護主啦 兼且我冇話yy唔得 只係啱拔尖
我最後果句都話自己都驚 咁都叫打手
明顯你似打手多啲 得一句撐yy

一個扮明星

一個靠打手

好

有5底嘅人去補yy先有用 可以拉到你上5**
其他廢j就唔好喇 你唔會學得黎
利申 補yy 3年 全卷 5**

補yy lam結果作文2左
利申中文4

Pr? 遵理賣爆廣告yy先成個明星咁,大把傻9追星
徐永豪撚有pr咩,連宣傳單張都係頹印黑白色 間補習社d staff頹到仆街

之前都有個類似post,自己睇

[補習] 中文補YY定徐永豪好

利申：兩個都補過,徐永豪實在好多